有冇留意好多人收鞋？

交收既時候見佢地拎住十尻幾對鞋
真係重有得賺？

人地大陸有買家入貨又同你講咩

fb group買賣 有好幾個大陸人做炒鞋變鞋 淘實又有店

已經炒價賣比佢